/*
  Localizable.strings
  Project_Timer

  Created by Kang Minsang on 2021/03/07.
  Copyright © 2021 FDEE. All rights reserved.
*/
"Now Time" = "현재시각";

"Target Time" = "총 남은시간";

"Task Target Time" = "Task 남은시간";

"Sum Time" = "누적 시간";

"Timer" = "타이머";

"End Time" = "종료예정";

"Rest Time" = "휴식 시간";

"Stopwatch" = "스톱워치";

"Target Time2" = "목표 시간";

"Timer Time" = "타이머 시간";

"Average Study Time" = "평균 공부시간";

"Show" = "보이기";

"Hide" = "숨기기";

"New Record" = "새로운 기록";

"The recording of the new date begins." = "새로운 날짜의 기록이 시작됩니다.";

"Study Records" = "공부기록";

"Study :" = "공부 :";

"Rest :" = "휴식 :";

"Study Time" = "공부시간";

"Average : " = "평균 : ";

"Rest Time" = "휴식시간";

"Change Color" = "배경색 변경하기";

"FINISH" = "종료";

"Change Background Color" = "배경색 변경하기";

"Total : " = "누적 : ";

"New task" = "새로운 Task";

"Task name's max length is 20" = "12자리 내의 새로운 Task명을 입력하세요";

"Create a new task" = "Task를 생성해주세요";

"before start recording, Create a new Task, and select that" = "기록을 위해서 Task생성 후 선택해주세요";

"Setting today's times" = "오늘의 시간을 설정하세요";

"You can changes the modes" = "모드를 변경할 수 있습니다";

"You can see your records" = "공부 기록을 볼 수 있습니다";

"Start, Stop button" = "시작, 종료 버튼";

"You can modify Timer Time" = "타이머 시간을 조절할 수 있습니다";

"Save Completed" = "저장 완료";

"Click to Youtube" = "Youtube 영상으로 이동";

"How to use TiTi?" = "TiTi 사용방법";

"Modify task's name" = "Task명 수정";

"Modify Todo's content" = "내용 수정";

"New Todo's content" = "새로운 내용";

"hours passed." = "시간 경과되었습니다.";

"Timer finished!" = "타이머가 종료되었습니다!";

"5 minutes left" = "5분 남았습니다";

"Timer start" = "타이머 동작";

"Please download the " = "앱스토어의 ";

" version of the App Store :)" = " 버전을 사용해보세요 :)";

"Update new version" = "새로운 버전으로 업데이트";

"Check the date of recording" = "기록중인 날짜를 확인해주세요";

"Do you want to start the New record?" = "새로운 날짜의 기록을 시작하시겠습니까?";

"Service" = "서비스";

"Notification" = "알림";

"Version & Update history" = "버전 및 업데이트 내역";

"Developer" = "개발자";

"TiTi Functions" = "TiTi 기능들";

"TiTi Lab" = "TiTi 연구소";

"Update" = "업데이트";

"5 minutes before end" = "종료 5분전 알림";

"Ended" = "종료 알림";

"Every 1 hour passed" = "1시간단위 경과시 알림";

"Pop-up alert for New version" = "최신버전 업데이트 알림";

"Version Info" = "버전 정보";

"Latest version" = "최신 버전";

"Update history" = "업데이트 내역";

"TiTi Development" = "TiTi 개발현황";

"Development list" = "개발진행리스트";

"Real-time development progress can be checked.\nYou can also check the next features in advance." = "실시간 개발 진행상황을 확인할 수 있습니다.\n또한 차기 기능들을 미리 확인할 수 있습니다.";

"Check out the news on TiTi's official Instagram account." = "TiTi 공식 인스타그램 계정을 통해 다양한 소식을 확인해보세요.";

"Participation in Develop" = "TiTi 개발에 참여";

"Survey" = "설문조사";

"It greatly helps to develop and improve new features.\nNew surveys are added in real time." = "새로운 기능 개발 및 개선에 큰 도움이 됩니다.\n실시간으로 새로운 설문조사들이 추가됩니다.";

"No surveys in progress." = "현재 진행중인 설문조사가 없습니다.";

"How to use TiTi Move to YouTube" = "TiTi 사용법 Youtube 이동";

"Times Display" = "시간 표시";

"Smoothly display time changes" = "시간변화를 부드럽게 표시합니다";

"Flip to start recording" = "뒤집어서 기록 시작";

"Record will start automatically when flip the device" = "기기를 뒤집으면 자동으로 기록이 시작됩니다";

"Keep screen on" = "항상 화면 켜짐 유지";

"Keep the screen on during recording" = "기록중에는 화면이 항상 켜진 상태로 유지됩니다";

"Recording started" = "기록이 시작되었습니다";

"Unable to Modify Records" = "기록 수정 불가";

"No record exists to modify." = "수정할 기록이 존재하지 않습니다.";

"Modify Task Name" = "Task명 수정";

"Enter Task Name" = "Task명 입력";

"Your changes have been saved." = "변경 사항이 저장되었습니다.";

"Warning" = "경고";

"Changes will be removed." = "변경 사항이 제거됩니다.";

"The same task name already exists." = "동일한 Task가 존재합니다.";

"Please enter a new task." = "새로운 Task를 입력해주세요";

"Create Record" = "기록 생성";

"Please wait for updates :)" = "추가 업데이트를 기다려주세요!";

"Enter the new Task's name" = "Task명을 입력해주세요";

"StartAt" = "시작 시각";

"EndAt" = "종료 시각";

"Select a task, Edit the record\nand press the SAVE button" = "Task를 선택하여 기록수정 후\nSAVE를 눌러주세요";

"Click a \"+ New Task\", Create the record\nand press the SAVE button" = "\"+ 기록 추가\" 를 눌러 기록생성 후\nSAVE를 눌러주세요";

"New Task" = "기록 추가";

"New History" = "기록 추가";

"Inform" = "안내";

"You have to watch the ad to save edited record. Would you like to watch?" = "저장하려면 광고를 시청해야 합니다. 광고를 시청하시겠습니까?";

"Past format record can't editting, Please wait for update" = "기록수정이 불가한 과거형식의 기록입니다. 업데이트를 기다려주세요";

"Target time" = "목표 시간";

"Theme color" = "테마 컬러";

"Setting Graph's theme color" = "그래프 테마 컬러 설정";

"Custom Color" = "커스텀 컬러";

"Background" = "배경";

"TextColor" = "텍스트";

"Setted Target Time:" = "목표시간 설정:";

"Same task exist" = "동일한 Task 존재";

"Try to another task's name" = "다른 Task명을 입력해주세요";

"Setting Target Time" = "목표시간 설정";

"Get Backup files" = "백업 파일 추출";

"Activate Big UI for iPad" = "아이패드용 Big UI 활성화";

"Setting New Record" = "새로운 기록 설정";

"setting TargetTime" = "목표시간 설정";

"Setting Timer Time" = "타이머 시간 설정";

"Login for synclonize Dailys [Test Server]" = "Dailys 기록 연동을 위한 로그인 [Test Server]";

"for Synclonize Dailys [Test Server]" = "Dailys 기록 동기화 [Test Server]";

"Synclonize Historys [Test Server]" = "동기화 기록 [Test Server]";

"The last synchronization time of the current device and the latest synchronization time reflected in the server." = "현재 기기의 마지막 동기화 시간과 서버 내 반영된 최신 동기화 시간입니다.";

"Synchronization backs up your modified data and allows you to receive data backed up from other devices." = "동기화를 통해 수정된 데이터가 백업되며 다른 기기에서 백업한 데이터를 받을 수 있습니다.";

"Synchronization" = "동기화";

"The number of Dailys stored on the server and the number of Dailys on the current device." = "서버 내 저장된 Dailys 개수와 현재 기기의 Dailys 개수입니다.";

"Created and Edited dailys are backed up at the time of synchronized." = "동기화시 Created 와 Edited 정보들이 백업됩니다.";

"First Sync" = "첫 동기화 안내";

"For the first synchronization, it may take a long time for all Daily information to be reflected (10s), so please wait without shutting down the app." = "첫 동기화의 경우 모든 Daily 정보가 반영되기까지 오래걸릴 수 있으며(10s), 앱을 종료하지 말고 기다리시기 바랍니다.";

"Modify Group's Name" = "그룹명 수정";

"New Group Name" = "새로운 그룹명";

"Create Group" = "그룹 추가";

"Delete Group" = "그룹 삭제";

"See how to use the Todolist" = "Todolist 사용법 보기";

"The new TodoGroup feature added." = "새로운 TodoGroup 기능이 추가되었어요";

"You can see anytime in Setting -> TiTi Functions" = "언제든 Setting -> TiTi 기능들 내에서 확인해보세요 :)";

"See how to use the Timer" = "Timer 사용법 보기";

"The new Sleep Mode feature added." = "새로운 Sleep Mode 기능이 추가되었어요";

"Setting" = "설정";

"Control" = "제어";

"Backup" = "백업";

"Color" = "컬러";

"Setting the color of the graph" = "그래프의 컬러를 설정합니다";

"Setting the color of the widget" = "위젯의 컬러를 설정합니다";

"Color direction" = "컬러 방향";

"Setting the direction of the color combination" = "컬러 조합의 방향을 설정합니다";

"Setting the target time of Circular Progress Bar" = "원형 프로그래스바의 목표 시간을 설정합니다";

"Input Month's Target time (Hour)" = "Month의 목표 시간을 입력해주세요 (시간 단위)";

"Input Week's Target time (Hour)" = "Week의 목표 시간을 입력해주세요 (시간 단위)";

"Input Daily's Target time (Hour)" = "Daily의 목표 시간을 입력해주세요 (시간 단위)";

"Every little feedback helps a lot :)" = "작은 피드백 하나하나가 큰 도움이 됩니다 :)";

"Email Failed" = "이메일 설정 실패";

"Please check the setting of iPhone's Email, and try again." = "아이폰의 이메일 설정을 확인 후 다시 시도해주세요.";

"Widget" = "위젯";

"Setting the target time for color density display based on total time by date" = "날짜별 누적 시간에 따른 색 농도표시를 위한 목표 시간을 설정합니다";

"About Widget" = "위젯 설명";

"How to add Widget" = "위젯 추가 방법";

"howToAddWidget_description_1" = "앱들이 흔들릴 때까지 홈 스크린의 빈 영역을 길게 눌러요";
"howToAddWidget_description_2" = "상단 모서리에 있는 ( + ) 버튼을 터치해요";
"howToAddWidget_description_3" = "\"TiTi\"를 검색한 후 터치해요";
"howToAddWidget_description_4" = "위젯과 사이즈를 선택하고 \"위젯 추가\"를 터치해요";
"howToAddWidget_description_5" = "그러면 위젯을 사용할 수 있어요!";

// Setting
"Profile" = "프로필";
"Sign in in Setting" = "로그인하기";
"Try Synchronization" = "동기화 기능을 사용해보세요";

// LoginSelectView
"TimerTiTi" = "타이머티티";
"Using without Sign in" = "로그인없이 서비스 이용하기";
"nickname" = "닉네임";
"email" = "이메일";
"password" = "비밀번호";
"Sign up" = "회원가입";
"Sign in" = "로그인";
"Sign in with %@" = "%@로 로그인";
"Sign in with Email" = "이메일로 로그인";

// LoginView
"Sign in" = "로그인";
"OR" = "또는";
"Find email" = "이메일 찾기";
"Find password" = "비밀번호 찾기";

// Network Alert Title
"Network Error" = "네트워크 오류";
"Network Timeout" = "네트워크 시간초과";
"Network Fetch Error" = "네트워크 수신불가";
"Authentication Error" = "인증정보 오류";
"Signup Error" = "회원가입 불가";
"Server Error" = "서버 오류";
"Signin Fail" = "로그인 실패";
"Upload Error" = "업로드 오류";
"Download Error" = "다운로드 오류";
"Signup Success" = "회원가입 성공";
"Signin Success" = "로그인 성공";

// Network Alert Message
"Please check the network and try again" = "네트워크를 확인 후 다시 시도해주세요";
"Please update to the latest version of the app" = "최신 버전의 앱으로 업데이트를 해주세요";
"Please Sign in again" = "다시 로그인해주세요";
"Please enter your nickname or email in a different value" = "닉네임, 또는 이메일을 다른값으로 입력해주세요";
"The server something went wrong. Please try again in a few minutes" = "서버에 오류가 발생했습니다. 잠시 후 다시 시도해주세요";
"Please check your nickname or email (at least 5 characters)" = "닉네임 또는 이메일을 확인해주세요 (5자리 이상)";
"Please enter your nickname and password correctly" = "닉네임과 패스워드를 정확히 입력해주세요";
